【勵志故事】28歲港男看準時機入市上車 全靠三大招數 一年內一層樓變三層

CCTVB節目《我要做業主》除了找來明星分享自己的置業心得外，還有真實個案業主分享自己趁機入市的心得，其中一位28歲的年輕人短短一年內，由一層樓變三層樓，他所用的招數，連專家都讚好。

而阿Ken於2018年尾，以手上幾十萬的首期，再用父親的名字購入土瓜灣新樓。後來去年特首林鄭月娥宣布放寬按保800萬樓可借九成的措施，阿Ken就認為措施推行之後樓價就會上升，於是再次萌生置業的念頭。剛巧看到位於大圍的金獅花園有個筍盤，一個266呎的兩房單位，他說：「平時成交都要430-450萬，但竟然淨係要390萬。」阿Ken心急到即刻準備支票叫中介送到身在內地的業主手上，「因為業主喺內地可能仲未收到林鄭Plan嘅消息，就快刀斬亂麻。」

除了有足夠資金及決斷力，他最後一招還是要靠「父幹」，本來在港島的單位快要供完，於是他將單位加按套現再買多一層，他說：「咁低息嘅環境唔借出嚟去靈活運用個資金就好嘥。」而他亦有詳細向家人解釋整個計劃的風險，更承諾其供款都由他負責，更買了人壽保險，將受益人的名字寫上父母姓名，給予父母一個保障。其後專家亦大讚阿Ken有膽識，懂得投機。

「其後專家亦大讚阿Ken有膽識，懂得投機。 」
香港真係崎型，先唔好講佢加按屋企人層樓先，咁樣投機法都值得稱讀

篇文誤導
TVB個專家原句係:呢個案例最值得佩服既係業主好積極去說服身邊人
其實都係暗串佢氹掂自己老豆加按層樓

樓市gogogo 佢就fatfat

慘連老豆老母層樓都按埋
下半年跳樓都似

點解cctvb呢排教人點買樓

成功需父幹

第一層樓落佢家豆名
之後第三層樓又話按咗佢老豆原先差唔多供完既樓出黎套現去買
咁即係買第一層樓個陣老豆已經有樓係身，咁點解仲落佢老豆名
有d 前言不對後語

擺明係笑鳩佢喇

可能人地有2個老豆呢

一層變三層？
明明一間土瓜灣一間大圍
佢老豆果間入埋佢數？
on99

我都想老豆有一層差不多供完既樓可以比我按舊錢出來一開三

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔好意思借一借位
可唔可以請樓主pin
同埋請大家入去推幾下
感激不盡

佢有咁多老豆緊係得

佢呢啲叫負債三層樓

一爆煲呢啲真係跳樓都唔掂

所以佢咪買重人壽保險，一爆佢就準備大賺保險金
用埋條命買樓係叻仔

原來真正目標係筆保險
黑暗兵法

本身自住果層應該係老母名啦

搞埋老人家層樓

有地方住就算，搞咁多野
我想知佢月供3層樓要幾錢

樓爆

又有 AA 狗因為太好生意而暈倒
由同事報漁農接走

另外2層係咪9按然後出租？

loop loop loop大法

佢點供？
一個月揾20萬？

借到咁盡，個市郁一郁，會死得好難睇
仲衰過all in Bitcoin 但肯定冇all in bitcoin賺得咁多（尋晚mco升咗50%）

博得太盡...

按上按，噤似97果時噤既

當佢係少部份人咁做

樓市就仲會有得升

中原地產都去youtube落廣告

買FAAMG仲安全

幾好呀 爆煲要跳樓都有多幾棟揀

佢一年前買Tesla一早移咗民添啦

改改個標題 係佢老豆一層變三層囉好冇

睇黎睇去都係父母

mco? 咩嚟

現在的年青人，不努力工作
整天就會抱怨社會不公平
我有個朋友，跟你說，現在算是個白領
是個office boy
人工有多少？月薪8000
不如我們看看他是怎樣用一年時間買輛超級豪華跑車？
他上班坐巴士
之後他開始不去光顧 大X樂 等快餐店
學著自己做飯
不喝酒
不抽煙
不賭博
不唱K
省吃儉用，不買貴價衣服
皇天不負有心人
他終於用辛苦儲下來的7萬
再加上
他爸給他的645萬
終於
他可以擁有一輛林寶堅尼
這故事太勵志啊
加油！各位！你們也可以買到林寶堅尼的呀！

即係依家80萬首期就可以買800萬既樓？

人壽自殺好似唔賠

職業：兒子

原來個老豆先係背後大佬

PULL

越叫人買 越吾好買

樓價一跌 佢老竇跳樓死撚埋
臨死前諗起個仆街仔 層樓未供完又負資產緊
心諗屌你老母 我喺下面都要執多劑先

立個遺囑轉撚埋層樓俾個仔

咁佢咪有三個單位

點先check到個單位係咪放租呢

香港呢個社會係鼓勵炒買
唔係搵一萬兩萬 點上樓

租出去咪得駛撚自己供

比貴啲稅囉

唔岩邏輯，正常係第一層唔會落一個有樓係身既人去捱貴稅先
去到無名用個陣先會咁

告9佢放租啦
9成9借按偷雞放租。
條友偷雞咪算，今次仲要上電視 又上utube,
告到佢9按放租就抵死

犯法架師兄

借9成呀, 銀行同你做壓測點會預你租出去呢, 好想知佢到底邊度加埋咁多月入畀銀行壓測

老豆係李嘉誠幾好
儲十幾萬去買樓個個都話你
叻仔又好勵志

冇人識呢條傻鳩？
捉佢放租

其實佢仲有老母同老婆個名

九成要搵埋擔保人先上倒會啦

你重新睇多次我段嘢先

可能土瓜灣層係平樓

如果一開始部署買幾層，可能留返冇樓既名買貴樓

更買了人壽保險，將受益人的名字寫上父母姓名，給予父母一個保障

第時破產要跳樓
留底嘅係一份心意
而唔係負擔

賠嫁，買完第一年唔賠，之後會賠

拉左老豆落水，加上負責比率咁高，依家又武肺又制裁，心臟細啲都唔得，不過佢叻仔買重保險比屋企人，有咩事跳樓都有錢賠番比爸爸媽媽，用生命去供樓，算係孝子黎

其後專家亦大讚阿Ken有膽識，懂得投機。

佢按撚左老豆老母層樓再買多層

用自己條命做對沖

巴打有無80歲 咩叫淨資產
估唔到連登見到依啲老3輩思想
老人院有得上網？

97年的味道

做到咁多層嘅按揭？老豆年紀好細？

告到佢銀行call loan

好滾動呀

全倉納米樓
第一浸就係死呢堆

人壽保險留名等跳樓

用人壽去確保有錢供樓都係第一次聽

老豆本身有層樓 點解又要用老豆個名再買？
佢有幾多個老豆？

金融風暴啲人都係咁玩，結果一冧市就收皮了

上電視後，租客：5000蚊租啦，無就告鳩你

按左屋企層樓
賺就勵志
蝕就教材

炒樓狗收皮啦

睇個樣唔似發達個種人，估錯即管俾你笑

除非係地產網搵到成交, 私底下出租都好難揾到

咁嘅時勢仲夠pop按樓買
一係太多錢
一係眼光好撚準
一係以為自己眼光好撚準
9成藍絲

又吹捧靠樓發達

用生命對沖樓價

成件事係靠父幹！有乜咁叻

三層樓第時跳樓咪要跳三次

對唔住，已開始不動聲息冧價中

咁我覺得佢買錯人壽
佢應該重注呀爸呀媽

咁老 成本高好多 本身仲要供3層

幾層樓，話全部自住都冇人信啦

死左個仔兩老留返3層樓都唔知做乜春

屋企有啲錢，自己做醫療，買到樓幾難

供樓人壽保險有左好多年啦

我都好好奇
土瓜灣個層同佢老豆/老母名 點都要計入息掛
仲要做唔到30年 （除非佢老豆老母而家先45 17歲生佢）
之後當老豆本身個層做資產按係唔計入息, 但係佢仲有一土瓜灣高成數按揭, 咁都仲批到條資產按??
如果用左個仔做擔保 佢金獅個層又做唔到9成
除非係用佢老婆做擔保?
求高人指點

樓跌到爆血管都唔怕

金狷390 係抵

依個安排都好普遍。

佢3層都未供完喎
又借咁多買 租唔租得出去比人架?

租金收入都可以計

人地咪有入市第三招囉，驚閪

賺就叻叻，蝕左就笨柒

借9成點樣有租金收入

琴日睇到一半諗佢係咪供到嘔白泡
嘴角有白色泡泡

今天無意間看到了一個很勵志的故事，說一個小伙子在工廠裡面上班，月薪三千，卻在上班一年後買了一輛蘭博基尼。故事是這樣的，這個小伙子呢從小就有一個跑車夢，於是下定決心不管多苦多累都要買一輛，就這樣找了一家工廠上班，每天起早貪黑，省吃儉用，皇天不負有心人，一年之後這位小伙子用省下來的三萬元錢加上他爸給他的597萬元錢買了一輛蘭博基尼，實現了自己的跑車夢。這故事真TM的勵志。加油吧！！

一間起緊，一間自住，點租啊

專家：你真係好撚叻阿！

唔知佢屋企有幾有錢
如果靠份工嘅一失業就喊出黎

老豆放心
有咩事我會去跳樓

同時供3層樓？

好波

9成8成按放租香港都好普遍
樓上批巴打話銀行會搞
但銀行點解無啦啦要搞
明明個個月都有息收
根本係潛規則
同埋查冊都只係知有冇做按揭
唔會知按幾多
如果香港捉得咁嚴
樓價就唔會咁高啦

佢而家咁出名，偷雞出租分分鐘俾人搞（或者租客玩野）

咁佢老豆層樓加按條數邊個還?

正當成班無樓人士、租緊樓既係度對人指指點點，百般批評，人家進行緊發達大計，幾年後睇返，個班人如夢初醒，又如果又早知，人地已經供完三層，準備第四五六層，繼續奴役你地。如果我係佢本人，睇到咁多人反對、批評、責罵，咁我個心都定曬，依班人永遠怕東怕西，咁我租金9成有著落了。

銀行唔會搞，但按保公司會搞

唔會 2021中先死 仲有幾日好日子過

咪又係借盡
未爆煲咪叻仔囉

又話3間？

另外一間咪佢老豆自住囉

多人反對=有著落
咩logic 來？
今時唔同往日
以前有冇美國制裁啊？

PS:幫大陸人接火棒咪出呢d 文囉

唔係咩勵志故事 但其實所有還款係由個仔負責
唔覺得有咩問題喎 feel到樓上好酸
我反而覺得佢咁高調上電視節目先on9

更承諾其供款都由他負責，更買了人壽保險，將受益人的名字寫上父母姓名，給予父母一個保障。
預左供唔起就自殺

所以我從來都好支持督灰

按上按去供納米樓。。。

偷雞咪得 用下腦除非比人踢爆

係犯法 偷雞咪得 但條傻仔咁高調

呢個時勢應該驚到腳震

咁香港大部分新盤放租都中招
靠曬你地篤灰啦
樓價先有得跌

笑死人
劏房一早都犯法
但又劏到成行成市
連工廈都劏埋
但有冇人執法
成班冇樓既係度酸
高調又點
奈佢咩何

仲有一兩年好日子加速到咁可能下年就收皮

醫療專業？其實做咩？

連登仔分析力
個故事我估可玩到咁

港島樓 : 老竇名 (加按500萬 來買金獅花園)
土瓜灣樓 : 自己名 (9按 : 號稱自住 , 老竇收入做擔保供樓 = 這間放租會瀨野)
金獅花園 : 自己名 (FULL PAID +BSD , 共450左右 , 或找其他人買) 收租

供唔掂跳樓都後路，完美

呢個節目：

第一集：教人未結婚就同男友聯名（一散就兩個等3年後先可以獨自買樓，重要原本果層放得出，但未有咁快死）

第二集：教人按阿爸阿媽層樓一開2或3（一計錯數，個市一跌，全家半死）

第三集：會教咩驚天計劃係咪經絡出場教借財仔俾多d首期入市先，上尾班車

記住要篤灰.等佢地知驚

隻幣 講得多會俾人話係打手，自己搵

結左婚都可以離婚
未結婚就買樓其實都好常見

但未結散既機會肯定大過結左婚。

同埋離婚分身家係好正路。拍拖點樣用法律去分身家？我真係唔識

睇佢個樣十下十下咁
樣樣順風順水就唔算好大風險
但一有咩事佢真係係咁先
佢又唔講3層樓分別做爭幾多按揭好難估佢幾時死
但如果銀行批得比佢都正常風險唔太高
可能佢好多野無講出口，其實買幾多層樓，用咩方法買樓，到最後都係講個錢字

吾你老母

文中的後生仔真利害

噤就有3個單位，加埋屋企果個，共有4個單位！

個市唔跌佢未贏囉。